H漫畫師喺條女粒lin/塊閪到打光復香港有無得諗

如果大陸狗就遮唔到

快推行動po
推到有人搞

又話我哋fight for freedom 嘅？！
宗教自由大家又點睇啊？

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個